買凍肉 汽水

有冇文宣組整官方教學
點樣寄比佢？